如果考VAN仔溜後比呀SIR踩停 係咪都已經肥咗

溜後實肥

但溜後有輕微／嚴重

如果溜一次應該冇問題？

係睇呀SIR踩停 定自己踩停？？？

即肥

大錯 即肥

輕微既溜後係可以接受，但前提係考牌官無踩停你

一次都唔得，溜後好嚴重

佢踩停你=100%肥

溜後 唔會即fail
比呀SIR踩停 即88

發夢見到自已有輕微溜後 但pass

自己踩得切補救?

我快過佢踩咪無事
我開頭泊位同調頭都ok
所以話考車，4分人 6分運係無錯

之前考嗰陣，上斜路時咁啱有救護車閃燈響安
我泊埋一邊之後，重新開車有死火同少溜後

跟住咪又係pass左

其實考車係考你安全意識同操作應變

溜後果陣 你自己踩停 定考官踩先

梗係自己踩定啦

你考試就係要show到俾個官睇你控制得到成件事

屎忽痕睇左黃紙，溜後係細 tick，不過考官出手就大 tick

比阿sir踩停 係一定肥